{
    "Please wait...": "기다리세요...",
    "Photo Exempt": "사진 면제",
    "Cell Phone Number": "핸드폰 번호",
    "Sign up for location-specific alerts while checked in": "체크인하는 동안 위치별 알림에 가입하세요.",
    "If checked, the provided contact information will be used to send notifications related to events at this location while checked in.  These notifications will only be sent while at this location.": "체크하면 제공된 연락처 정보는 체크인하는 동안 이 위치에서 이벤트와 관련된 알림을 보내는 데 사용됩니다. 이러한 알림은 이 위치에 있는 동안에만 전송됩니다.",
    "Please fill in all required fields.": "필요한 모든 사항을 기입하시기 바랍니다.",
    "Visitors": "방문객",
    "Students": "재학생",
    "Volunteers": "지원자",
    "Check In": "체크인",
    "Check Out": "체크 아웃",
    "QR Check In": "QR 체크인",
    "Departing With Student": "학생과 함께 출발",
    "Returning With Student": "학생과 함께 귀국",
    "Signing in Tardy": "지각 로그인",
    "Reason for Departure": "출발 사유",
    "Student Name": "학생 이름",
    "Select student(s) to sign in": "로그인할 학생 선택",
    "Done": "완료",
    "Destination": "목적지",
    "Reason for Being Late": "지각한 이유",
    "Select a Student": "학생 선택",
    "Record Tardy": "지각 기록",
    "Manual ID Entry": "수동 ID 입력",
    "Please enter your information exactly as shown on your identification card": "신분증에 기재된 정보를 정확하게 입력해주세요.",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Sex": "섹스",
    "Street Address": "주소",
    "City": "시티",
    "State": "상태",
    "Zip Code": "우편 번호",
    "Housing Insecure": "주택 불안",
    "Select a Destination": "목적지 선택",
    "Next": "다음",
    "Photograph the front side of your Driver\\'s license": "운전면허증 앞면을 촬영하세요.",
    "Make sure the photo is clear and the license is in focus": "사진이 선명하고 라이센스에 초점이 맞춰져 있는지 확인하세요.",
    "Click here to use your QR Code ID": "QR 코드 ID를 사용하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "No Driver\\'s license or State Issued ID? Click Here": "운전면허증이나 주에서 발급한 신분증이 없습니까? 여기를 클릭하세요",
    "Scan your Visitor or Badge QR Code": "방문자 또는 배지 QR 코드 스캔",
    "Camera will automatically focus to scan QR Code": "카메라가 자동으로 초점을 맞춰 QR 코드를 스캔합니다.",
    "Select your destination, then scan your QR Code ID": "목적지를 선택한 다음 QR 코드 ID를 스캔하세요.",
    "Take Your Photo": "사진 찍기",
    "Take Photo": "사진을 찍다",
    "Reload": "새로고침",
    "Close": "닫기",
    "Photograph the front side of your Driver's license": "운전면허증 앞면을 촬영하세요.",
    "No Driver's license or State Issued ID? Click Here": "운전면허증이나 주에서 발급한 신분증이 없습니까? 여기를 클릭하세요",
    "Please fill in all required fields": "필요한 모든 사항을 기입하시기 바랍니다",
    "2FA has been Disabled": "2FA가 비활성화되었습니다",
    "2FA has been enabled successfully": "2FA가 성공적으로 활성화되었습니다",
    "2FA is Currently enabled for your account.": "귀하의 계정에 2FA가 현재 활성화되어 있습니다.",
    ":client_name has disabled volunteer applications at this time.": ": client_name은 (는) 현재 지원자 애플리케이션을 사용 중지했습니다.",
    ":count stored geometry sets removed for this visitor": ":이 방문자에 대해 저장된 기하 집합 수를 세었습니다.",
    ":input is not a user associated with this account": ": input은이 계정과 연결된 사용자가 아닙니다",
    ":input is not a valid email address": ": 입력이 유효한 이메일 주소가 아닙니다",
    ":name added successfully": ": 이름이 성공적으로 추가되었습니다",
    ":name has been checked in successfully": ": 이름이 성공적으로 체크인되었습니다",
    ":name has been converted to a pending volunteer successfully": ": 이름이 보류중인 자원 봉사자로 변환되었습니다",
    ":name has been converted to a pending volunteer successfully and notified via email": ": name이 (가) 보류중인 자원 봉사자로 전환되었으며 이메일을 통해 알림을 받았습니다.",
    ":name has been converted to a visitor successfully": ": name이 (가) 방문자로 성공적으로 변환되었습니다",
    ":name has signed out": ": 이름이 로그 아웃되었습니다",
    ":name has triggered :label at :location": ": name이 : location에서 : label을 트리거했습니다.",
    ":name has triggered an emergency at :location": ": name이 (가) : location에서 응급 상황을 시작했습니다.",
    ":name is already a visitor": ": name은 (는) 이미 방문자입니다",
    ":name is already a volunteer": ": 이름은 이미 자원 봉사자입니다",
    ":name is not authorized to sign out :students": ": name은 로그 아웃 할 권한이 없습니다.",
    ":new may not be activated while :current is already active": ": 현재가 활성화되어있는 동안 : new가 활성화되지 않을 수 있습니다",
    ":role_name has been updated": ": role_name이 업데이트되었습니다",
    ":type Active": ": 유형",
    ":type Profiles": ": 타입 프로파일",
    ":type Removed Successfully": ": 유형이 성공적으로 제거되었습니다",
    ":type Settings": ": 타입 설정",
    ":type alert triggered": ": 유형 경보 트리거",
    ":type currently active": ": 현재 활성화 된 유형",
    ":type identification marked as valid": ": 유효한 것으로 표시된 유형 식별",
    ":type is invalid": ": 유형이 잘못되었습니다",
    ":type revalidated": ": 유효한 유형",
    ":type updated successfully": ": 유형이 업데이트되었습니다.",
    ":username requires assistance at :location_name!": ": username은 : location_name에서 지원이 필요합니다!",
    "A case ID is required": "케이스 ID가 필요합니다",
    "A contact name is required": "담당자 이름이 필요합니다",
    "A date is required": "날짜가 필요합니다",
    "A default location is required": "기본 위치가 필요합니다",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "A location name is required": "위치 이름이 필요합니다",
    "A location named :input has already been created": ": input이라는 이름의 위치가 이미 생성되었습니다",
    "A password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "A reason is required": "이유가 필요합니다",
    "A reason is required in order to ban a visitor": "방문자를 금지하기 위해서는 이유가 필요합니다",
    "A user with this email already exists": "이 이메일을 가진 사용자가 이미 존재합니다",
    "A valid CSV file is required": "유효한 CSV 파일이 필요합니다",
    "A valid email address is required": "유효한 이메일 주소가 필요합니다",
    "A valid plan is required": "유효한 계획이 필요합니다",
    "A valid street address is required": "유효한 주소가 필요합니다",
    "A volunteer application has been received for :volunteer_name": "다음에 대한 자원 봉사 신청서가 접수되었습니다 :",
    "API Token": "API 토큰",
    "API Token Flushed": "API 토큰 플러시",
    "API Tokens are generated when this user logs into a check in device.": "이 사용자가 체크인 장치에 로그인하면 API 토큰이 생성됩니다.",
    "Account-wide Billing": "계정 전체 결제",
    "Action": "동작",
    "Actions": "행위",
    "Activate Account": "계정 활성화",
    "Activated": "활성화",
    "Activated By": "에 의해 활성화",
    "Active": "유효한",
    "Active Location": "활성 위치",
    "Active?": "유효한?",
    "Activities": "활동",
    "Add": "더하다",
    "Add Background Check Date": "백그라운드 확인 날짜 추가",
    "Add New": "새로운 걸 더하다",
    "Add Note": "메모를 추가",
    "Add Student": "학생 추가",
    "Add Tardy": "지각 추가",
    "Add a new student in order to manage parent associations": "학부모 협회를 관리하기 위해 새로운 학생 추가",
    "Added ": "추가",
    "Additional Services": "추가적인 서비스",
    "Additional Settings": "추가 세팅",
    "Additional schools may be added after your registration has been completed": "등록이 완료된 후 추가 학교가 추가 될 수 있습니다",
    "Address": "주소",
    "Address is required": "주소가 필요합니다",
    "Administration": "관리",
    "Administrative Dashboard": "관리 대시 보드",
    "Against": "에 맞서",
    "Alerts": "알림",
    "All": "모두",
    "All Available Spiders": "사용 가능한 모든 거미",
    "All Clients": "모든 고객",
    "All Departures": "모든 출발",
    "All Destinations": "모든 목적지",
    "All Functions": "모든 기능",
    "All Global Security Records": "모든 글로벌 보안 기록",
    "All Incidents for Your Available Locations": "사용 가능한 위치에 대한 모든 사건",
    "All Injunctions": "모든 금지 명령",
    "All Invoices": "모든 송장",
    "All Locations": "모든 위치",
    "All Paid invoices": "모든 유료 인보이스",
    "All Processed Spiders": "가공 된 모든 거미",
    "All Sexual Predator Records": "모든 성적 포식자 기록",
    "All Students": "모든 학생들",
    "All Students at :location": ": location의 모든 학생",
    "All Users": "모든 사용자들",
    "All Visitor Types": "모든 방문자 유형",
    "All Visits": "모든 방문",
    "All Visits at :location": ": location의 모든 방문",
    "All Volunteers": "모든 자원 봉사자",
    "All Watchlist Records": "모든 관심 목록 레코드",
    "All available destinations for this location.": "이 위치에 사용 가능한 모든 목적지",
    "All available functions for this location for volunteers.": "자원 봉사자들이이 위치에서 이용할 수있는 모든 기능.",
    "All departures, most recent first": "모든 출발, 가장 최근의 출발",
    "All destinations at :location": ": location의 모든 목적지",
    "All fields are required.": "모든 분야가 요구됩니다.",
    "All registered injunctions.": "등록 된 모든 금지 명령",
    "All registered locations available for check-in.": "체크인 가능한 모든 등록 된 위치.",
    "All rights reserved": "판권 소유",
    "Allow Entry?": "입장 허용?",
    "Allow Self Sign-Out": "자체 로그 아웃 허용",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Amount": "양",
    "Amount billed per location \/ period": "위치 \/ 기간 당 청구되는 금액",
    "An account verification email has been sent to :email": "계정 확인 이메일이 (으)로 발송되었습니다 :",
    "An active subscription is required to create locations": "위치를 만들려면 활성 구독이 필요합니다",
    "An email address is required": "이메일 주소가 필요합니다",
    "An error has occurred": "오류가 발생했습니다",
    "Annually": "매년",
    "Application Disclaimer Text": "응용 프로그램 면책 조항",
    "Application Finished Text": "신청서 완성 텍스트",
    "Application Submitted Email": "신청서 제출 이메일",
    "Application Submitted Message": "신청서 제출 메시지",
    "Application Welcome Text": "응용 프로그램 환영 텍스트",
    "Approve Volunteer": "자원 봉사 승인",
    "Approved Relationships": "승인 된 관계",
    "Approximate Number of Students": "대략적인 학생 수",
    "Arrival Date": "도착 일",
    "Arrival Time": "도착 시간",
    "Arrived": "도착",
    "Assign the default permissions for each role": "각 역할에 대한 기본 권한 할당",
    "Assigned Users": "할당 된 사용자",
    "Assigned Visitors": "지정된 방문자",
    "Assistance": "도움",
    "Assistance required at :location_name!": ": location_name에서 도움이 필요합니다!",
    "Associated Locations": "관련 위치",
    "Associated Visitor": "관련 방문자",
    "At least one location must be assigned to a user": "사용자에게 하나 이상의 위치를 할당해야합니다",
    "At least one must be selected": "하나 이상을 선택해야합니다",
    "At least one role must be assigned to a user": "사용자에게 하나 이상의 역할을 할당해야합니다",
    "Attach to Customer": "고객에게 첨부",
    "Attribute": "속성",
    "Authenticate": "인증",
    "Authenticator Code": "인증 자 코드",
    "Automatically remove visitors after specified duration?": "지정된 기간 후에 방문자를 자동으로 삭제 하시겠습니까?",
    "Available Functions": "사용 가능한 기능",
    "Available Locations": "사용 가능한 위치",
    "Available template tags": "사용 가능한 템플릿 태그",
    "BANNED: See notes on :type_label profile": "금지됨 : : type_label 프로필에 대한 참고 사항 참조",
    "Back": "뒤",
    "Background Check Date": "백그라운드 확인 날짜",
    "Background check date recorded successfully": "백그라운드 확인 날짜가 성공적으로 기록되었습니다.",
    "Balance": "균형",
    "Ban": "반",
    "Ban this :type to prevent access": "금지 : 접근을 막기위한 유형",
    "Banned": "금지",
    "Be at least 8 characters": "8 자 이상이어야합니다",
    "Be sure to review the changes to your subscription prior to continuing as subscription updates take effect immediately": "구독 업데이트가 즉시 적용되므로 계속하기 전에 구독 변경 사항을 검토하십시오",
    "Become the User": "사용자가 되십시오",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "계속하기 전에 이메일에 확인 링크가 있는지 확인하십시오.",
    "Begin typing to search for a student": "입력하여 학생 검색",
    "Begin typing to select a :label": "입력하여 : label을 선택하십시오",
    "Bill for Sexual Predator Checks?": "성범죄자 수표 청구?",
    "Billed": "청구",
    "Billing": "청구",
    "Billing Dashboard": "결제 대시 보드",
    "Billing Type": "청구 유형",
    "Both new passwords must match": "새 비밀번호는 모두 일치해야합니다",
    "Bounced": "바운스",
    "Bulk Mail": "대량 메일",
    "Bulk Mailings": "대량 우편물",
    "By checking the box, I certify that all of the information on this application is true and correct to the best of my knowledge. Failure to disclose information may lead to a delay in the processing of the application. I understand this completed application will place me on a volunteer applicant list for :client_name; this does not guarantee acceptance in the :client_name_2 volunteer program.": "확인란을 선택하면이 신청서의 모든 정보가 본인이 아는 한 사실이며 정확함을 보증합니다. 정보를 공개하지 않으면 신청서 처리가 지연 될 수 있습니다. 이 신청서를 작성하면 : client_name; 이것은 : client_name_2 자원 봉사 프로그램에서의 수락을 보증하지 않습니다.",
    "By updating your payment information with :app_name you will not be charged.": ": app_name으로 결제 정보를 업데이트하면 요금이 청구되지 않습니다.",
    "CSV or XLS Import File": "CSV 또는 XLS 가져 오기 파일",
    "CVV": "CVV",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel Subscription": "구독 취소",
    "Cancelling Emergency": "긴급 취소",
    "Card number": "카드 번호",
    "Card updated successfully": "카드가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Case ID": "사례 ID",
    "Case ID :input is already associated with an injunction": "사례 ID : 입력이 이미 금지 명령과 연관되어 있음",
    "Case ID is required": "사례 ID가 필요합니다",
    "Changed primary subscription to :plan_type": "기본 구독을 : plan_type (으)로 변경했습니다.",
    "Charge type is required": "충전 유형이 필요합니다",
    "Charged Monthly": "매월 청구",
    "Check in Device Locations": "장치 위치 체크인",
    "Check in Settings": "체크인 설정",
    "Check in preferences updated successfully": "체크인 환경 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Check-In": "체크인",
    "Checked In": "체크인",
    "Checked Out!": "체크 아웃!",
    "Checked out successfully": "성공적으로 체크 아웃",
    "Checkout Code": "결제 코드",
    "Choose a destination": "목적지를 선택하십시오",
    "Choose the plan that works best for your organization.  Cancel your subscription at any time, with no hidden fees.": "조직에 가장 적합한 계획을 선택하십시오. 숨겨진 수수료없이 언제든지 구독을 취소하십시오.",
    "City is required": "도시는 필수입니다",
    "Clear": "명확한",
    "Clear Facial Records": "명확한 얼굴 기록",
    "Clear stored facial recognition permanently:": "저장된 얼굴 인식을 영구적으로 지 웁니다.",
    "Click here to activate a subscription": "구독을 활성화하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click here to add a new destination": "새로운 목적지를 추가하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click here to add a new function.": "새로운 기능을 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to add a new injunction.": "새로운 금지 명령을 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to add a new location.": "새 위치를 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to add a new record": "새 레코드를 추가하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click here to add a new student": "새로운 학생을 추가하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click here to add a new user.": "새로운 사용자를 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to add a new visitor type.": "새로운 방문자 유형을 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click on Generate Secret Button to generate a unique secret QR code for your profile": "비밀 키 생성 버튼을 클릭하여 프로파일에 대한 고유 한 비밀 QR 코드를 생성하십시오",
    "Client": "고객",
    "Client \/ Organization Name": "고객 \/ 조직 이름",
    "Client created successfully": "클라이언트가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Client information and management": "고객 정보 및 관리",
    "Client is required": "고객이 필요합니다",
    "Client name is required": "고객 이름이 필요합니다",
    "Client removed successfully": "클라이언트가 성공적으로 제거되었습니다",
    "Client updated successfully": "클라이언트가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Clients": "고객",
    "Code required to log out of check-in devices": "체크인 장치에서 로그 아웃하는 데 필요한 코드",
    "Comparison": "비교",
    "Confirm :type identification": "확인 : 유형 식별",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Contact :type": "연락 : 유형",
    "Contact Phone Number": "연락 전화 번호",
    "Contact email address": "담당자 이메일 주소",
    "Contact phone number": "연락 전화 번호",
    "Contract": "계약",
    "Contract Required for Access?": "액세스에 필요한 계약?",
    "Contract has already been executed": "계약이 이미 실행되었습니다",
    "Contract updated successfully": "계약이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Contracts": "계약",
    "Convert": "변하게 하다",
    "Convert this visitor to a volunteer": "이 방문자를 자원 봉사자로 전환",
    "Convert to Visitor": "방문자로 변환",
    "Convert to Volunteer": "자원 봉사자로 변환",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Create": "창조하다",
    "Create Injunction": "금지 명령 생성",
    "Create New Role": "새로운 역할 만들기",
    "Create New User": "새로운 사용자 생성",
    "Create new Client": "새 고객 생성",
    "Create new Injunction": "새로운 금지 명령 생성",
    "Create new Location": "새로운 위치 만들기",
    "Create some locations, check-in some visitors, and configure the administrative dashboard to your heart's content. Sex offender and watchlist checks are the only features that will be disabled until a subscription is activated.": "일부 위치를 만들고 일부 방문자를 체크인하며 관리 대시 보드를 마음의 내용으로 구성하십시오. 성범죄자 및 관심 목록 점검은 구독이 활성화 될 때까지 비활성화되는 유일한 기능입니다.",
    "Created": "만들어진",
    "Created :created UTC": "생성 : UTC 생성",
    "Created At": "에 만든",
    "Created By": "작성자",
    "Current Invoices": "현재 송장",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Current Subscription Plans": "현재 가입 계획",
    "Current User and Statuses for this Incident": "이 사건의 현재 사용자 및 상태",
    "Current Visitors": "현재 방문자",
    "Current status: :status": "현재 상태 : : 상태",
    "Customer account created and subscribed to billing for ": "에 대한 결제를 생성하고 구독 한 고객 계정",
    "Customer billing information and management": "고객 청구 정보 및 관리",
    "Customers": "고객",
    "Customize the logo shown for administrative areas and check in devices.  PNG, JPG, and GIF files only": "관리 영역에 표시되는 로고를 사용자 정의하고 장치를 체크인하십시오. PNG, JPG 및 GIF 파일 만",
    "DOB": "DOB",
    "Dashboard": "계기반",
    "Date": "데이트",
    "Date Range": "날짜 범위",
    "Date of birth is required": "생년월일이 필요합니다",
    "Days Until Due": "마감일까지",
    "Deactivate Incident": "인시던트 비활성화",
    "Default": "기본",
    "Default language for check in devices": "체크인 장치의 기본 언어",
    "Default location updated successfully": "기본 위치가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Defaults to :app_name.  Shown in both check in devices, and the administrative dashboard": "기본값은 : app_name입니다. 체크인 장치 및 관리 대시 보드 모두에 표시",
    "Delete": "지우다",
    "Delete this :type": "이것을 삭제하십시오 : type",
    "Delete this destination": "이 목적지 삭제",
    "Delete this function": "이 기능을 삭제",
    "Delete this injunction": "이 명령을 삭제",
    "Delete this location": "이 위치를 삭제",
    "Delete this student": "이 학생 삭제",
    "Delete this tardy": "지각 삭제",
    "Delete this user": "이 사용자 삭제",
    "Delete this visitor type": "이 방문자 유형 삭제",
    "Deleted :collections": "삭제 된 : 컬렉션",
    "Demo": "데모",
    "Deny Volunteer": "자원 봉사 거부",
    "Departed": "고인",
    "Departure Date": "출발 날짜",
    "Departure Time": "출발 시각",
    "Departures": "출발",
    "Description": "기술",
    "Desired Locations": "원하는 위치",
    "Destination ": "목적지",
    "Destination Upon Arrival": "도착시 목적지",
    "Destination created successfully": "대상이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Destination is required": "목적지가 필요합니다",
    "Destination removed successfully": "대상이 성공적으로 제거되었습니다",
    "Destination updated successfully": "대상이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Destinations": "목적지",
    "Destinations are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import for a different location, change your location from the top-navigation.": "관리 영역에서 현재보고있는 위치의 대상을 가져옵니다. 다른 위치로 가져 오려면 상단 내비게이션에서 위치를 변경하십시오.",
    "Details": "세부",
    "Determines what your imported data is associated with": "가져온 데이터와 관련된 내용을 결정합니다.",
    "Device Logout Code": "장치 로그 아웃 코드",
    "Device Settings": "디바이스 설정",
    "Disable 2FA": "2FA 비활성화",
    "Display Name": "이름 표시하기",
    "Display Only": "디스플레이 만",
    "Display Teacher Name?": "교사 이름을 표시 하시겠습니까?",
    "District Information": "지구 정보",
    "Don't have account?": "계정이 없습니까?",
    "Download": "다운로드",
    "Download :type template": "다운로드 : 타입 템플릿",
    "Download for iOS": "iOS 용 다운로드",
    "Downloadable templates are found below for each type of import": "가져 오기 유형별로 다운로드 가능한 템플릿이 아래에 나와 있습니다.",
    "Drivers License \/ State ID Number": "운전 면허증 \/ 주 ID 번호",
    "Drivers License Number": "운전 면허증 번호",
    "Due": "정당한",
    "Duration": "지속",
    "Duration after first background check at which volunteers must be re-validated:": "자원 봉사자 재확인이 필요한 첫 번째 배경 점검 후의 기간 :",
    "Duration after first check at which visitors must re-validate using identification:": "방문자가 신원을 사용하여 다시 확인해야하는 첫 번째 확인 후 기간 :",
    "Each import type requires a specific format": "각 가져 오기 유형에는 특정 형식이 필요합니다",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit :client_name": ": client_name 편집",
    "Edit Destination": "대상 편집",
    "Edit Injunction": "금지 명령 편집",
    "Edit Student": "학생 수정",
    "Edit Tardy": "지각 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Edit Visitor Type": "방문자 유형 편집",
    "Edit Volunteer User Account": "자원 봉사자 사용자 계정 편집",
    "Edit this :type": "이것을 편집하십시오 : type",
    "Edit this function": "이 기능 편집",
    "Edit this location": "이 위치 수정",
    "Edit this student in order to manage parent associations": "학부모 협회를 관리하기 위해이 학생을 편집",
    "Edit this tardy": "이 지각 편집",
    "Edit this user": "이 사용자 편집",
    "Effective": "유효한",
    "Email": "이메일",
    "Email :input has already been used": "이메일 : 입력이 이미 사용되었습니다",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Email address is required": "이메일 주소가 필요합니다",
    "Email is required": "이메일이 필요합니다",
    "Email saved as :email": "이메일 저장 : 이메일",
    "Email support": "이메일 지원",
    "Email: :input has already been used": "이메일 : : 입력이 이미 사용되었습니다",
    "Emergency": "비상 사태",
    "Emergency alert cancelled": "긴급 경보가 취소되었습니다",
    "Emergency alert not initialized to cancel": "긴급 경보가 초기화되지 않아 취소",
    "Empty": "빈",
    "Empty Import": "빈 가져 오기",
    "Enable 2FA": "2FA 사용",
    "Enable Manual ID Entry?": "수동 ID 입력을 사용 하시겠습니까?",
    "Enable Sign Out?": "로그 아웃을 사용 하시겠습니까?",
    "Enable long press to activate emergency?": "비상 사태를 활성화하려면 길게 누르십시오.",
    "Enable national sex offender search for visitors?": "방문자에 대한 전국 성범죄자 검색을 사용 하시겠습니까?",
    "Enable volunteer registration and management?": "자원 봉사자 등록 및 관리가 가능합니까?",
    "Enable watchlist search for visitors?": "방문자에 대한 관심 목록 검색을 사용 하시겠습니까?",
    "End": "종료",
    "End Date": "종료일",
    "End Time": "종료 시간",
    "Ending": "종결",
    "Ends": "끝",
    "Ends At": "종료",
    "Enjoy the latest Visitor Aware features on us, with a :trial_days day free trial": ": trial_days day 무료 평가판으로 최신 방문자 인식 기능을 즐기십시오.",
    "Enter Two-Factor Authentication Code": "2 단계 인증 코드 입력",
    "Enter a note about this :type": "이것에 대한 메모를 입력하십시오 :",
    "Enter a valid 16 digit card number": "유효한 16 자리 카드 번호를 입력하십시오",
    "Enter the 3-digit code on back": "뒷면에 3 자리 코드를 입력하십시오",
    "Enter the pin code to Enable 2FA": "2FA를 사용하려면 핀 코드를 입력하십시오",
    "Entity not found": "엔티티를 찾을 수 없습니다",
    "Error": "오류",
    "Error :code": "에러 코드",
    "Error adding subscription": "구독 추가 오류",
    "Error changing subscription": "구독 변경 오류",
    "Error reactivating verification plan": "검증 계획 재 활성화 오류",
    "Error removing verification plan": "확인 계획을 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "Error resuming subscription": "구독 재개 오류",
    "Error updating card": "카드 업데이트 오류",
    "Errors": "오류",
    "Event": "행사",
    "Event History": "이벤트 히스토리",
    "Event label is required": "이벤트 라벨이 필요합니다",
    "Excused?": "변명?",
    "Executed": "실행",
    "Experimental Feature": "실험 기능",
    "Expiration Date": "만료일",
    "Expiring Volunteer Background Checks": "자원 봉사자 배경 확인 만료",
    "Expiry Date": "만료일",
    "Facial Recognition": "안면 인식",
    "Facial recognition match required between visitor photo and identification card": "방문자 사진과 신분증 사이의 얼굴 인식 일치",
    "File": "파일",
    "Finances": "재정",
    "First": "먼저",
    "First Visit": "첫 방문",
    "First name is required": "이름이 필요합니다",
    "Flagged": "신고",
    "Floor Plans": "평면도",
    "Floor plan uploaded successfully": "평면도가 성공적으로 업로드되었습니다",
    "For security purposes, your account must be activated using the current internet browser and computer": "보안을 위해 현재 인터넷 브라우저와 컴퓨터를 사용하여 계정을 활성화해야합니다",
    "Forbidden": "금지",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
    "Frequent Visitors": "빈번한 방문자",
    "Front Office": "프론트 오피스",
    "Full Name": "성명",
    "Full Street Address": "전체 주소",
    "Function": "기능",
    "Function Details": "기능 세부 사항",
    "Function Name": "기능 이름",
    "Function added": "기능 추가",
    "Function label is required": "기능 라벨이 필요합니다",
    "Function removed successfully": "기능이 성공적으로 제거되었습니다",
    "Function updated successfully": "기능이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Generate Contract": "계약 생성",
    "Generate Secret Key to Enable 2FA": "2FA를 사용하도록 비밀 키 생성",
    "Global Checks": "글로벌 점검",
    "Global Security Checks": "글로벌 보안 점검",
    "Go Home": "집에가",
    "Goodbye :name -  you have checked out successfully": "안녕 : 이름-당신은 성공적으로 체크 아웃",
    "Grade": "등급",
    "HAZARD: OFFENDER MATCH": "위험 : 위반자 일치",
    "HAZARD: WATCHLIST MATCH": "위험 : 대응 목록 일치",
    "Help center access": "도움말 센터 이용",
    "Hours": "시간",
    "Hours recorded successfully": "성공적으로 기록 된 시간",
    "I agree to the terms of this contract": "이 계약 조건에 동의합니다",
    "I confirm that I have approved this volunteer": "이 자원 봉사를 승인했음을 확인합니다",
    "ID": "신분증",
    "ID Expiration Date": "ID 만료 날짜",
    "ID Expires": "ID 만료",
    "ID Number": "ID 번호",
    "If &quot;No&quot;, when checking in a badge will not be printed for this :type": "&quot;아니오&quot;인 경우 배지를 체크인 할 때 다음과 같이 인쇄되지 않습니다.",
    "If &quot;Yes&quot;, then operators logging into one check in device will automatically log out all other devices.": "&quot;예&quot;이면 한 체크인 장치에 로그인 한 운영자가 다른 모든 장치를 자동으로 로그 아웃합니다.",
    "If a date is selected, this volunteer function will only be available for check in on, or after this date": "날짜를 선택하면이 자원 봉사 기능은 체크인 날짜 또는이 날짜 이후에만 사용할 수 있습니다.",
    "If a date is selected, this volunteer function will only be available for check in on, or before this date": "날짜를 선택하면이 자원 봉사 기능은 체크인 날짜 또는이 날짜 이전에만 사용할 수 있습니다.",
    "If applicable": "적용된다면",
    "If badge printing is disabled for ": "배지 인쇄가 비활성화 된 경우",
    "If empty, English is used.": "비어 있으면 영어가 사용됩니다.",
    "If enabled, a Sign Out button will be displayed on check in devices to allow students or residents to be checked out from your locations": "활성화하면 체크인 장치에 로그 아웃 버튼이 표시되어 학생이나 거주자가 해당 위치에서 체크 아웃 할 수 있습니다.",
    "If enabled, and a valid phone number is entered for this user, they will receive security alerts on their mobile phone": "사용하도록 설정하고이 사용자에게 유효한 전화 번호를 입력하면 휴대 전화에 보안 경고가 표시됩니다.",
    "If enabled, and a valid phone number is entered, you will receive security alerts on your mobile phone": "활성화되어 있고 유효한 전화 번호를 입력하면 휴대폰에 보안 경고가 표시됩니다",
    "If enabled, pressing and holding on the background of any screen on the check in device will trigger emergency alerts": "활성화 된 경우 체크인 장치의 화면 배경을 길게 누르면 비상 경고가 트리거됩니다",
    "If enabled, visitors with no ID card will be able to manually enter their identification information instead of scanning an ID card.  Visitors who do not provide formal identification will be prompted to validate entry at each visit until formal identification is presented.": "사용하도록 설정하면 ID 카드가없는 방문자는 ID 카드를 스캔하는 대신 식별 정보를 수동으로 입력 할 수 있습니다. 정식 신원을 제공하지 않은 방문자에게는 정식 신원이 제시 될 때까지 각 방문에서 항목을 확인하라는 메시지가 표시됩니다.",
    "If not empty, only people listed as an approved relationship are able to sign out this student": "비어 있지 않으면 승인 된 관계로 등록 된 사람 만이 학생을 로그 아웃 할 수 있습니다",
    "If not empty, visitors will be required to re-validate with their identification card, and will be re-processed with any enabled security checks.": "비어 있지 않은 경우 방문자는 자신의 ID 카드로 다시 확인해야하며 활성화 된 보안 검사를 통해 다시 처리됩니다.",
    "If not empty, volunteer background recheck notifications will be sent automatically.": "비어 있지 않으면, 자원 봉사자 배경 재확인 알림이 자동으로 전송됩니다.",
    "If relationships are selected, this :type_label will only be able to sign out the selected students": "관계가 선택된 경우 : type_label은 선택된 학생 만 로그 아웃 할 수 있습니다.",
    "If set to &quot;No&quot;, badges will not be printed for visitors checking in.  If set to &quot;Yes&quot;, badges will be printed for visitors checking in, <strong>and badge printing may be disabled on individual visitor profiles<\/strong>": "&quot;아니오&quot;로 설정하면 체크인하는 방문자의 배지가 인쇄되지 않습니다. &quot;예&quot;로 설정하면 체크인하는 방문자의 배지가 인쇄되고 개별 방문자 프로파일에서 배지 인쇄가 비활성화 될 수 있습니다",
    "If set to &quot;No&quot;, badges will not be printed for volunteers checking in.  If set to &quot;Yes&quot;, badges will be printed for volunteers checking in, <strong>and badge printing may be disabled on individual volunteer profiles<\/strong>": "&quot;아니오&quot;로 설정하면 자원 봉사자가 체크인 할 때 배지가 인쇄되지 않습니다. &quot;예&quot;로 설정하면 자원 봉사자가 체크인 할 때 배지가 인쇄되고 개별 자원 봉사자 프로파일에서 배지 인쇄가 비활성화 될 수 있습니다",
    "If set to &quot;Yes&quot;, a visitor will not be allowed to check in using an expired identification card.": "&quot;예&quot;로 설정하면 방문자는 만료 된 신분증을 사용하여 체크인 할 수 없습니다.",
    "If set to &quot;Yes&quot;, visitor photos will be compared to the photo on their identification card": "&quot;예&quot;로 설정하면 방문자 사진이 신분증에있는 사진과 비교됩니다.",
    "If set, visitors will be automatically signed out at this time each day": "설정하면 방문자가 매일이 시간에 자동 로그 아웃됩니다.",
    "If so, a &quot;Teacher Name&quot; input will be provided": "그렇다면 &quot;교사 이름&quot;입력이 제공됩니다",
    "If the location is not active, it will not be available for check in": "위치가 활성화되어 있지 않으면 체크인 할 수 없습니다",
    "If the start and end time are empty, the function will be imported for the date range provided.": "시작 및 종료 시간이 비어 있으면 제공된 날짜 범위에 대해 함수를 가져옵니다.",
    "If the user is not active, they will not be able to log in to the administrative interface, or check in devices.": "사용자가 활성 상태가 아닌 경우 관리 인터페이스에 로그인하거나 장치를 체크인 할 수 없습니다.",
    "If validated, the visitor will not be required to present identification for subsequent visits": "확인 된 방문자는 후속 방문에 대한 신분증을 제시하지 않아도됩니다.",
    "If yes, immediate notifications are sent upon any access or departure attempt": "그렇다면 액세스 또는 출발 시도시 즉시 알림이 전송됩니다.",
    "If yes, the client will be charged for sexual predator checks": "그렇다면, 성범죄자 수표에 대한 비용이 고객에게 청구됩니다",
    "If yes, the client will have language agreeing to allowing use of their logo and\/or name, if no, the contract omits this language": "예인 경우 고객은 로고 및 \/ 또는 이름 사용을 허용하는 데 동의하는 언어를 사용하게되며 그렇지 않은 경우 계약에서이 언어를 생략합니다.",
    "If yes, the client will not be granted access to the administration areas without a signed contract, and will be redirected to the contract until they approve it": "예인 경우, 클라이언트는 서명 된 계약없이 관리 영역에 액세스 할 수 없으며 계약이 승인 될 때까지 계약으로 리디렉션됩니다.",
    "If yes, this function will be available for volunteers": "그렇다면,이 기능은 자원 봉사자들이 이용할 수 있습니다",
    "If yes, this injunction will prevent check in and departure attempts.  Set to 'No' when an injunction expires": "그렇다면,이 금지 명령은 체크인 및 출발 시도를 방지합니다. 금지 명령이 만료되면 &#39;아니요&#39;로 설정",
    "If yes, this visitor will be allowed entry.  Leave set to 'No' to prevent visitor access": "그렇다면이 방문자는 입장이 허용됩니다. 방문자 액세스를 방지하려면 &#39;아니요&#39;로 설정하십시오",
    "If you did not receive the email": "이메일을받지 못한 경우",
    "If you would like to to disable Two Factor Authentication, please confirm your password and click the Disable 2FA button.": "2 단계 인증을 비활성화하려면 비밀번호를 확인하고 2FA 비활성화 버튼을 클릭하십시오.",
    "If you’re having trouble clicking the \\": "\\를 클릭하는 데 문제가있는 경우",
    "Import": "수입",
    "Import List": "가져 오기 목록",
    "Import Mailing List": "메일 링리스트 가져 오기",
    "Import Resources": "수입 자원",
    "Import Results": "가져 오기 결과",
    "Import Type": "수입품",
    "Imported": "수입품",
    "In order to update the background check date, click on the volunteer actions menu on the volunteer's profile page and select \"Add Background Check Date\"": "신원 확인 날짜를 업데이트하려면 자원 봉사자 프로필 페이지에서 자원 봉사 작업 메뉴를 클릭하고 &quot;신원 확인 날짜 추가&quot;를 선택하십시오.",
    "In the event this volunteer is allowed to self-manage and self-report hours, provide a valid email address, and select the locations available to them": "이 자원 봉사자가 자체 관리 및 자체보고 시간을 허용하고 유효한 이메일 주소를 제공하고 사용 가능한 위치를 선택할 수있는 경우",
    "Inactive": "비활성",
    "Inactive Location": "비활성 위치",
    "Inavlidate this check": "이 수표를 제출하십시오",
    "Incident Management": "사고 관리",
    "Incident deactivated": "인시던트 비활성화",
    "Incident triggered": "사건 발생",
    "Incidents": "사건",
    "Include Deactivated Destinations": "비활성화 된 대상 포함",
    "Include a lowercase letter": "소문자 포함",
    "Include an uppercase letter": "대문자 포함",
    "Include at least 1 number": "1 개 이상 포함",
    "Include at least 1 special character": "최소 1 개의 특수 문자 포함",
    "Indexed Faces": "인덱스 된 얼굴",
    "Injunction Details": "금지 명령 세부 사항",
    "Injunction created successfully": "금지 명령이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Injunction details are required": "금지 명령이 필요합니다",
    "Injunction removed successfully": "금지 명령이 성공적으로 제거되었습니다",
    "Injunction updated successfully": "금지 명령이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Injunctions": "금지 명령",
    "Injunctions are imported and are application-wide.  Imported injunctions may be automatically mapped to an existing visitor if information within the system matches an import record.": "금지 명령을 가져오고 응용 프로그램 전체에 적용합니다. 시스템 내 정보가 가져 오기 레코드와 일치하는 경우 가져온 명령이 기존 방문자에게 자동으로 맵핑 될 수 있습니다.",
    "Invalid ID list": "잘못된 ID 목록",
    "Invalid Verification Code, Please try again.": "인증 코드가 잘못되었습니다. 다시 시도하십시오.",
    "Invalid Visitor": "잘못된 방문자",
    "Invalid Volunteer": "잘못된 자원자",
    "Invalid address.  Please select an address suggestion.": "잘못된 주소. 주소 제안을 선택하십시오.",
    "Invalid attachment": "잘못된 첨부 파일",
    "Invalid calculator type": "잘못된 계산기 유형",
    "Invalid card": "잘못된 카드",
    "Invalid client": "잘못된 고객",
    "Invalid date": "잘못된 날짜",
    "Invalid date format": "유효하지 않은 날짜 형식",
    "Invalid email address": "잘못된 이메일 주소",
    "Invalid emergency": "잘못된 비상",
    "Invalid file": "유효하지 않은 파일",
    "Invalid import type": "잘못된 가져 오기 유형",
    "Invalid incident": "잘못된 사건",
    "Invalid location": "잘못된 위치",
    "Invalid phone number": "유효하지 않은 전화 번호",
    "Invalid status": "잘못된 상태",
    "Invalid student": "잘못된 학생",
    "Invalid submission": "잘못된 제출",
    "Invalid tardy": "잘못된 지각",
    "Invalid tardy ID": "잘못된 지각 ID",
    "Invalid type": "잘못된 유형",
    "Invalid user inputs": "잘못된 사용자 입력",
    "Invalid visit ID": "잘못된 방문 ID",
    "Invalid visitor": "잘못된 방문자",
    "Invalid visitor type": "잘못된 방문자 유형",
    "Invalid volunteer": "잘못된 자원자",
    "Invalid volunteer application link": "잘못된 자원 봉사 신청 링크",
    "Invalidated": "무효화",
    "Invoices": "송장",
    "Issued Date": "발행 날짜",
    "Label": "상표",
    "Last": "마지막",
    "Last Login": "마지막 로그인",
    "Last Run": "마지막 실행",
    "Last login :logged_in UTC": "마지막 로그인 : logged_in UTC",
    "Last name is required": "성은 필수입니다",
    "Last updated :updated UTC": "최종 업데이트 : 업데이트 UTC",
    "Let us know what the primary usage location will be": "기본 사용 위치를 알려주세요.",
    "License Agreement": "라이센스 계약",
    "Listing of all <strong>currently<\/strong> checked in visitors": "현재 체크인 한 모든 방문자 목록",
    "Listing of all visits, most recent first": "가장 최근의 모든 방문 목록",
    "Location": "위치",
    "Location Destinations": "위치 목적지",
    "Location Details": "위치 세부 사항",
    "Location Discount Coupon": "위치 할인 쿠폰",
    "Location ID": "위치 ID",
    "Location Name": "위치 명",
    "Location changed successfully!": "위치가 성공적으로 변경되었습니다!",
    "Location created successfully": "위치가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Location name is required": "위치 이름이 필요합니다",
    "Location removed successfully": "위치가 성공적으로 제거되었습니다",
    "Location updated successfully": "위치가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Locations": "위치",
    "Locations are required": "위치가 필요합니다",
    "Locations are used for visitor monitoring, and for selection on check in devices": "위치는 방문자 모니터링 및 체크인 장치 선택에 사용됩니다.",
    "Log Hours": "로그 시간",
    "Logged in as ": "로 로그인",
    "Logged in successfully": "성공적으로 로그인",
    "Logging you in...": "로그인 중 ...",
    "Login": "로그인",
    "Login Here": "여기에 로그인",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Mailing Subject": "우편물 제목",
    "Main": "본관",
    "Main option shown on check in devices and web interface.  Maximum length 20 characters.": "체크인 장치 및 웹 인터페이스에 표시되는 기본 옵션. 최대 길이는 20 자입니다.",
    "Manage Bulk Mailings": "대량 메일 관리",
    "Manage Client Billing": "고객 결제 관리",
    "Manage Clients": "고객 관리",
    "Manage Destination": "대상 관리",
    "Manage Device Settings": "장치 설정 관리",
    "Manage Facial Recognition Collections": "안면 인식 컬렉션 관리",
    "Manage Function": "기능 관리",
    "Manage Functions": "기능 관리",
    "Manage Geometry": "형상 관리",
    "Manage Injunction": "금지 명령 관리",
    "Manage Location": "위치 관리",
    "Manage Queue": "대기열 관리",
    "Manage Roles": "역할 관리",
    "Manage Security Settings": "보안 설정 관리",
    "Manage Spiders": "거미 관리",
    "Manage Visitor Types": "방문자 유형 관리",
    "Manage Volunteer Settings": "자원 봉사자 설정 관리",
    "Manage a function for volunteers": "지원자 기능 관리",
    "Manage client contact information": "고객 연락처 정보 관리",
    "Manage global settings for administrative dashboard and check in devices": "관리 대시 보드의 글로벌 설정 관리 및 장치 체크인",
    "Manage late students": "늦은 학생 관리",
    "Manage security settings for check in devices": "체크인 장치에 대한 보안 설정 관리",
    "Manage visitor types available for assignment": "할당 가능한 방문자 유형 관리",
    "Manage volunteer settings and display options": "자원 봉사자 설정 및 표시 옵션 관리",
    "Marked security check as :status": "보안 검사를 : status로 표시",
    "Marketing": "마케팅",
    "Max Redemptions": "최대 구속",
    "Message is required": "메시지가 필요합니다",
    "Message sent successfully!": "메세지가 성공적으로 전송되었습니다!",
    "Middle Name": "중간 이름",
    "Mobile Phone Number": "휴대 전화 번호",
    "Modify Email Address": "이메일 주소 수정",
    "Month": "달",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "N\/A": "해당 없음",
    "Name": "이름",
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Need to log in?": "로그인이 필요하십니까?",
    "Never": "못",
    "New": "새로운",
    "New Client": "새로운 고객",
    "New Coupon Amount": "새로운 쿠폰 금액",
    "New Destination": "새로운 목적지",
    "New Function": "새로운 기능",
    "New Location": "새로운 위치",
    "New Mailing": "새로운 메일 링",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "New Plan Amount": "새로운 계획 금액",
    "New Plan Interval": "새로운 계획 간격",
    "New Plan Name": "새로운 계획 이름",
    "New User": "새로운 사용자",
    "New Visitors by Date": "날짜 별 신규 방문자",
    "No": "아니",
    "No :label found": "아니요 : 라벨을 찾았습니다",
    "No Roles defined": "역할이 정의되지 않았습니다",
    "No account?": "계정이 없습니까?",
    "No active ": "활성화되지 않음",
    "No active emergencies or activities to respond to": "대응할 긴급 상황이나 활동이 없습니다",
    "No current visitors": "현재 방문자가 없습니다",
    "No custom visitor types found": "맞춤 방문자 유형이 없습니다.",
    "No departures found": "출발을 찾을 수 없습니다",
    "No destinations located": "목적지가 없습니다",
    "No destinations to show": "표시 할 목적지가 없습니다",
    "No emergency found": "응급 상황이 없습니다.",
    "No events found": "이벤트가 없습니다",
    "No existing incidents": "기존 사건 없음",
    "No existing injunctions": "기존 금지 명령이 없습니다",
    "No functions available.": "사용 가능한 기능이 없습니다.",
    "No image": "이미지가 없음",
    "No image or ID": "이미지 나 ID가 없습니다",
    "No injunctions located": "금지 명령이 없습니다",
    "No invoices located": "청구서가 없습니다",
    "No locations available": "사용 가능한 위치가 없습니다.",
    "No logs found for this location": "이 위치에 대한 로그를 찾을 수 없습니다",
    "No match detected": "일치하는 것이 없습니다",
    "No notes found": "메모를 찾을 수 없습니다",
    "No one is currently signed out": "현재 로그 아웃 된 사람이 없습니다",
    "No records found": "기록이 없습니다",
    "No security checks located": "보안 검사가 없습니다",
    "No status reported": "상태가보고되지 않았습니다",
    "No students found": "학생이 없습니다",
    "No students have been selected to sign in": "로그인하도록 선택된 학생이 없습니다",
    "No students selected to sign out": "로그 아웃하도록 선택된 학생이 없습니다.",
    "No upcoming invoices located": "예정된 인보이스가 없습니다.",
    "No uploaded file": "업로드 된 파일이 없습니다",
    "No visitor": "방문자 없음",
    "No visitors found": "방문자가 없습니다",
    "No visitors to display": "표시 할 방문자가 없습니다",
    "No visits found": "방문을 찾을 수 없습니다",
    "No visits to display": "표시 할 방문이 없습니다.",
    "No visits today": "오늘 방문하지 않음",
    "Not Validated": "검증되지 않음",
    "Not provided": "제공되지 않음",
    "Note added successfully": "참고가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Notes": "노트",
    "Nothing selected to update": "업데이트 할 항목이 없습니다",
    "Nothing to delete": "삭제할 것이 없습니다",
    "Nothing to save": "저장할 것이 없습니다",
    "Notice": "주의",
    "Notification Type": "통지 유형",
    "Notification preferences updated successfully": "알림 환경 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Notifications": "알림",
    "Notify": "통지",
    "Number of Locations": "위치 수",
    "Number of locations is required": "필요한 위치 수",
    "OFFENDER MATCH": "위반자 일치",
    "Occurred": "발생",
    "Office Phone Number": "사무실 전화 번호",
    "Once cancelled, subscriptions automatically deactivate at the end of the current period and are not re-billed.": "취소되면 구독은 현재 기간이 끝날 때 자동으로 비활성화되며 다시 청구되지 않습니다.",
    "Once the trial period is over, all visitor information and dashboard settings are saved to make extending the service as easy as possible.": "평가판 기간이 끝나면 모든 방문자 정보 및 대시 보드 설정이 저장되어 서비스를 최대한 쉽게 확장 할 수 있습니다.",
    "One Time Password": "일회성 패스워드",
    "One or more permissions is required": "하나 이상의 권한이 필요합니다",
    "One or more users must be assigned to a location": "한 명 이상의 사용자가 위치에 할당되어야합니다",
    "One requirement per line": "라인 당 하나의 요구 사항",
    "Only CSV, XLS, or XLSX files are allowed for import": "CSV, XLS 또는 XLSX 파일 만 가져올 수 있습니다",
    "Only applies if charge type is Send Invoice": "청구 유형이 송장 보내기 인 경우에만 적용",
    "Only the following permissions are allowed by this user": "이 사용자는 다음 권한 만 허용합니다",
    "Opened": "개설",
    "Optional": "선택 과목",
    "Optional Fields": "선택적 필드",
    "Organization Profile": "조직 프로필",
    "Otherwise, click the &quot;Convert&quot; button": "그렇지 않으면 &quot;변환&quot;버튼을 클릭하십시오",
    "Override Permissions": "권한 무시",
    "Overview": "개요",
    "PO Number": "PO 번호",
    "Page Expired": "만료 된 페이지",
    "Partial Matches": "부분 일치",
    "Partial Security Check Matches": "부분 보안 점검 일치",
    "Password": "암호",
    "Password modified": "비밀번호 수정",
    "Password reset successfully and emailed to :email": "비밀번호가 성공적으로 재설정되고 이메일로 이메일을 보냅니다.",
    "Password updated successfully": "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Payment Information": "결제 정보",
    "Payment Methods": "지불 방법",
    "People": "사람들",
    "Per Location": "위치 별",
    "Permanently remove this :type": "이 유형을 영구적으로 제거하십시오.",
    "Permissions": "권한",
    "Personal Information and Settings": "개인 정보 및 설정",
    "Phone": "전화",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Photo": "사진",
    "Plan": "계획",
    "Plans": "계획",
    "Please check your email for your login information": "로그인 정보는 이메일을 확인하십시오",
    "Please confirm that the visitor name and date of birth are correct and exactly as shown on government provided identification to ensure that a new visitor is correctly matched.": "방문자 이름과 생년월일이 새 방문자를 정확하게 일치시키기 위해 정부가 제공 한 식별 정보에 표시된대로 정확하고 정확한지 확인하십시오.",
    "Please confirm the incident immediately!": "사건을 즉시 확인하십시오!",
    "Please contact the operator for assistance": "운영자에게 도움을 요청하십시오",
    "Please contact the operator to check out students": "학생을 확인하려면 운영자에게 문의하십시오",
    "Please ensure that the information you provide matches your state issued identification.": "제공 한 정보가 주에서 발행 한 신분증과 일치하는지 확인하십시오.",
    "Please enter a message subject": "메시지 제목을 입력하십시오",
    "Please enter a valid ID expiration date": "유효한 ID 만료 날짜를 입력하십시오",
    "Please enter a valid email": "유효한 이메일을 입력하십시오",
    "Please enter a valid phone number": "유효한 전화 번호를 입력하세요",
    "Please enter current password": "현재 비밀번호를 입력하십시오",
    "Please enter only a number for grade level": "학년 수준의 숫자 만 입력하십시오",
    "Please enter password": "비밀번호를 입력 해주세요",
    "Please enter the date of birth in YYYY-MM-DD format.  For example:": "생년월일을 YYYY-MM-DD 형식으로 입력하십시오. 예를 들면 다음과 같습니다.",
    "Please enter the date of birth in mm\/dd\/yyyy format.  For example: ": "생년월일을 mm \/ dd \/ yyyy 형식으로 입력하십시오. 예를 들면 다음과 같습니다.",
    "Please enter the end date in YYYY-MM-DD format.  For example: ": "종료일을 YYYY-MM-DD 형식으로 입력하십시오. 예를 들면 다음과 같습니다.",
    "Please enter the name of the individual being signed out": "로그 아웃 할 개인의 이름을 입력하십시오",
    "Please enter the start date in YYYY-MM-DD format.  For example: ": "시작 날짜를 YYYY-MM-DD 형식으로 입력하십시오. 예를 들면 다음과 같습니다.",
    "Please enter the student first name": "학생 이름을 입력하십시오",
    "Please enter the student last name": "학생 성을 입력하십시오",
    "Please enter your ID number": "ID 번호를 입력하십시오",
    "Please enter your correct current password": "정확한 현재 비밀번호를 입력하십시오",
    "Please enter your full name": "당신의 성명을 입력 해주세요",
    "Please enter your title": "제목을 입력하십시오",
    "Please indicate how many locations you require": "필요한 위치 수를 알려주십시오",
    "Please indicate what time the event began": "이벤트가 시작된 시간을 알려주십시오",
    "Please indicate what time the event begins": "이벤트가 시작되는 시간을 알려주십시오",
    "Please indicate what time the event ended": "이벤트가 끝난 시간을 알려주십시오",
    "Please indicate what time the event will end": "이벤트가 끝나는 시간을 알려주십시오",
    "Please indicate your current status": "현재 상태를 알려주십시오",
    "Please indicate your destination": "목적지를 알려주십시오",
    "Please note that once the trial period has expired, all locations will be disabled and will not be available for visitor check in until an active subscription is in place.": "평가판 기간이 만료되면 모든 위치가 사용 중지되며 활성 가입이 완료 될 때까지 방문자 체크인에 사용할 수 없습니다.",
    "Please provide support or further assistance as soon as possible": "가능한 빨리 지원 또는 추가 지원을 제공하십시오",
    "Please remove your sunglasses": "선글라스를 벗으세요",
    "Please retake your photo": "사진을 다시 찍어주세요",
    "Please secure the area immediately!": "지역을 즉시 확보하십시오!",
    "Please select a student": "학생을 선택하십시오",
    "Please select a subscription plan": "구독 플랜을 선택하십시오",
    "Please select an import type": "수입 유형을 선택하십시오",
    "Please select the date": "날짜를 선택하십시오",
    "Please select the date the event began": "이벤트가 시작된 날짜를 선택하십시오",
    "Please select the date the event begins": "이벤트가 시작되는 날짜를 선택하십시오",
    "Please select the date the event ended": "이벤트가 종료 된 날짜를 선택하십시오",
    "Please select the date the event ends": "이벤트 종료 날짜를 선택하십시오",
    "Please select the number of locations": "위치 수를 선택하십시오",
    "Please type your full name": "성명을 입력하십시오",
    "Postal\/Zip": "우편 \/ 우편 번호",
    "Predator Checks": "육식 동물 검사",
    "Predator Records": "포식자 기록",
    "Predator Registry": "프레데터 레지스트리",
    "Press any key if you are safe, otherwise please hang up and dial 9 1 1 immediately.": "안전하면 아무 키나 누르십시오. 그렇지 않으면 전화를 끊고 즉시 9 1 1을 누르십시오.",
    "Press any key to acknowledge this alert.": "이 경고를 확인하려면 아무 키나 누르십시오.",
    "Prevent users from logging into multiple devices?": "사용자가 여러 장치에 로그인하지 못하게 하시겠습니까?",
    "Print": "인쇄",
    "Print Badge": "배지 인쇄",
    "Print Badge?": "배지 인쇄?",
    "Print Badges for Visitors?": "방문자를위한 배지 인쇄?",
    "Print Badges for Volunteers?": "자원 봉사자를위한 배지 인쇄?",
    "Print Helper": "인쇄 도우미",
    "Print Tardy Pass": "지각 패스 인쇄",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Processed": "가공",
    "Processed Spiders": "가공 된 거미",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Created": "작성된 프로필",
    "Profile Last Updated": "마지막 업데이트 된 프로필",
    "Project": "계획",
    "Project ID": "프로젝트 ID",
    "Public Volunteer Application URL": "공공 자원 봉사 신청 URL",
    "Publicity Allowed?": "홍보 허용?",
    "Quantity": "수량",
    "Re-enter Password": "비밀번호를 다시 입력하세요",
    "Re-process security checks for this :type": "이 유형에 대한 보안 검사를 다시 처리하십시오.",
    "Reactivate Subscription": "구독 재 활성화",
    "Reason": "이유",
    "Reason for Tardy": "지각 이유",
    "Reason is required": "이유가 필요합니다",
    "Reason may not exceed 255 characters": "이유는 255자를 초과 할 수 없습니다",
    "Reason must be a text string": "이유는 텍스트 문자열이어야합니다",
    "Receive Notifications Via": "통해 알림 받기",
    "Receive SRO Notifications?": "SRO 알림을 받으시겠습니까?",
    "Receive emergency alerts for assigned locations?": "할당 된 위치에 대한 긴급 경보를 받으시겠습니까?",
    "Receive emergency and notification alerts for assigned locations?": "할당 된 위치에 대한 긴급 및 알림 알림을 받습니까?",
    "Record Hours": "녹화 시간",
    "Record your volunteer hours": "자원 봉사 시간 기록",
    "Recorded events for all locations and users": "모든 위치 및 사용자에 대해 기록 된 이벤트",
    "Recorded events for all locations, users, and clients": "모든 위치, 사용자 및 클라이언트에 대해 기록 된 이벤트",
    "Records": "기록",
    "Register": "레지스터",
    "Register Here": "여기에 등록하십시오",
    "Register for :app_name": ": app_name 등록",
    "Registered": "등기",
    "Registered!": "등기!",
    "Relationship": "관계",
    "Relationships": "관계",
    "Release notes and system update notifications": "릴리스 정보 및 시스템 업데이트 알림",
    "Released": "출시",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Remove": "없애다",
    "Remove ban": "금지 제거",
    "Remove stored facial recognition for this :type": "저장된 얼굴 인식 제거",
    "Remove the ban for this :type": "이것에 대한 금지를 제거하십시오 :",
    "Removed": "제거",
    "Report Status": "보고서 상태",
    "Reported Locations": "보고 된 위치",
    "Reported as safe": "안전하다고보고 됨",
    "Reported as safe at :location_name": ": location_name에서 안전하다고보고 됨",
    "Request for assistance sent": "지원 요청 전송",
    "Require identification card match to visitor photo?": "방문자 사진과 일치하는 신분증이 필요합니까?",
    "Require valid, current identification to check in?": "체크인하려면 유효한 최신 신분증이 필요합니까?",
    "Required Fields": "필수 입력 사항",
    "Required Headings": "필수 표제",
    "Required identification match percentage": "필요한 식별 일치 비율",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Reset it here": "여기에서 재설정",
    "Resolved": "해결",
    "Resource not found": "자원을 찾을 수 없습니다",
    "Responses": "응답",
    "Responsible party is required": "책임 당사자가 필요합니다",
    "Result": "결과",
    "Returned": "반품",
    "Revalidate": "재확인",
    "Role": "역할",
    "Role Added": "역할 추가",
    "Role Description": "역할 설명",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Roles": "역할",
    "Room Number": "방 번호",
    "Row": "열",
    "Run": "운영",
    "SRO Notifications are sent as text messages": "SRO 알림은 문자 메시지로 전송됩니다",
    "SROs will receive text notifications of visitor arrivals": "SRO는 방문자 도착에 대한 문자 알림을받습니다.",
    "Safe": "안전한",
    "Save": "저장하기",
    "Save and add Another": "저장하고 다른 추가",
    "Scan the QR code below to Check out or Sign Out": "아래의 QR 코드를 스캔하여 체크 아웃 또는 로그 아웃하십시오",
    "Scan this barcode with your Google Authenticator App": "Google OTP 앱으로이 바코드를 스캔하십시오.",
    "School District Name": "학군 이름",
    "School Location": "학교 위치",
    "School Name": "학교 이름",
    "School Selections": "학교 선택",
    "Search by Role, Name, or Destination": "역할, 이름 또는 대상으로 검색",
    "Search by student name or ID": "학생 이름 또는 ID로 검색",
    "Search by user, event, or type": "사용자, 이벤트 또는 유형별로 검색",
    "Search by volunteer": "지원자 검색",
    "Searches United States national sex offender registries for visitor matches.  If a match is found, visitors are not allowed entry without staff explicitly removing the watchlist block, and staff are alerted immediately.": "방문자 일치에 대한 미국 전국 성범죄자 레지스트리를 검색합니다. 일치하는 것이 발견되면 직원이 감시 목록 블록을 명시 적으로 제거하지 않으면 방문자가 입장 할 수 없으며 직원에게 즉시 경고됩니다.",
    "Searches national and international watch lists for visitor matches.  If a match is found, visitors are not allowed entry without staff explicitly removing the watchlist block, and staff are alerted immediately.": "방문자 일치에 대한 국내 및 국제 감시 목록을 검색합니다. 일치하는 것이 발견되면 직원이 감시 목록 블록을 명시 적으로 제거하지 않으면 방문자가 입장 할 수 없으며 직원에게 즉시 경고됩니다.",
    "Secret Key is generated, please verify the code to enable 2FA": "비밀 키가 생성되었습니다. 2FA를 활성화하려면 코드를 확인하십시오",
    "Secure Server": "보안 서버",
    "Security": "보안",
    "Security Check Invalidated": "보안 검사 무효화",
    "Security Checks": "보안 점검",
    "Security Settings": "보안 설정",
    "Security checks are not enabled during the trial period": "평가판 기간 동안 보안 검사를 사용할 수 없습니다",
    "Security settings updated successfully": "보안 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "See below for templates and required columns": "템플릿 및 필수 열은 아래를 참조하십시오.",
    "Select": "고르다",
    "Select Additional Features": "추가 기능 선택",
    "Select Client": "고객을 선택하십시오",
    "Select State": "주 선택",
    "Select Your Plan": "요금제 선택",
    "Select a Function": "기능을 선택하십시오",
    "Select a State": "주를 선택하십시오",
    "Select a default location for login": "로그인 할 기본 위치를 선택하십시오",
    "Select a student, and provide a reason for the tardy": "학생을 선택하고 지각의 이유를 제공하십시오",
    "Select an Import Type": "가져 오기 유형을 선택하십시오",
    "Select applicable visitor types": "해당 방문자 유형을 선택하십시오",
    "Select files": "파일 선택",
    "Select functions": "기능 선택",
    "Select locations available to imported users": "가져온 사용자가 사용할 수있는 위치를 선택하십시오.",
    "Select locations available to user": "사용자가 이용할 수있는 위치를 선택하십시오",
    "Select or Create a Visitor": "방문자 선택 또는 생성",
    "Select students associated with this :type_label in order to specify approved relationships": "승인 된 관계를 지정하려면이 : type_label과 연관된 학생을 선택하십시오.",
    "Select the users to assign to this location": "이 위치에 할당 할 사용자를 선택하십시오",
    "Select user roles": "사용자 역할 선택",
    "Select your locations": "위치를 선택하십시오",
    "Select your state": "주를 선택하십시오",
    "Selected users will be granted access to this location on check in devices and in the administrative dashboard.  At least 1 user must be selected for each location.": "선택된 사용자에게는 체크인 장치 및 관리 대시 보드에서이 위치에 대한 액세스 권한이 부여됩니다. 각 위치마다 최소 1 명의 사용자를 선택해야합니다.",
    "Send": "보내다",
    "Send Message": "문자 보내",
    "Send Message to :sendcount people": "메시지 보내기 : 사람들에게 보내기",
    "Send Notification?": "알림을 보내시겠습니까?",
    "Send Notifications Via": "통해 알림 보내기",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Send SRO Notifications?": "SRO 알림을 보내시겠습니까?",
    "Send email notifications to imported users?": "가져온 사용자에게 이메일 알림을 보내시겠습니까?",
    "Sender email is required": "발신자 이메일이 필요합니다",
    "Sent To": "전송",
    "Sent to volunteers after successful application completion": "신청 완료 후 자원 봉사자에게 보냄",
    "Sent to volunteers automatically when their application is approved": "신청이 승인되면 자동으로 자원 봉사자에게 보냄",
    "Sent to volunteers automatically when their application is denied": "신청이 거부되면 자원 봉사자에게 자동으로 보냄",
    "Service": "서비스",
    "Service Statistics": "서비스 통계",
    "Service Unavailable": "사용할 수없는 서비스",
    "Set New Password": "새 비밀번호 설정",
    "Set Password": "암호를 설정하세요",
    "Settings": "설정",
    "Settings updated successfully": "설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Sex offender checks may be enabled by adding them to your subscription": "성범죄자 수표를 구독에 추가하여 활성화 할 수 있습니다.",
    "Show": "보여 주다",
    "Show Only Active Destinations": "활성 목적지 만 표시",
    "Show Profile": "프로필 표시",
    "Shown as required checkboxes when approving a pending volunteer.": "보류중인 자원자를 승인 할 때 필요한 확인란으로 표시됩니다.",
    "Shown at the beginning of a volunteer application": "자원 봉사 신청의 시작 부분에 표시",
    "Shown in the navigation and used for visitor assignment and reporting": "탐색에 표시되며 방문자 할당 및보고에 사용",
    "Shown on volunteer applications near the signature area": "서명 영역 근처에서 자원 봉사 신청에 표시",
    "Shown on volunteer applications upon successful completion": "성공적으로 완료되면 자원 봉사 신청에 표시",
    "Shown to volunteers on-screen after successful application completion": "신청 완료 후 화면에 자원 봉사자에게 표시",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Out": "로그 아웃",
    "Sign Out Button Text": "로그 아웃 버튼 텍스트",
    "Sign Out Reason Label": "로그 아웃 이유 레이블",
    "Sign Out Student": "학생 로그 아웃",
    "Sign Up Here": "여기에서 가입하십시오",
    "Sign out Name Label": "로그 아웃 이름 레이블",
    "Signed By": "서명 한 사람",
    "Signed In": "로그인",
    "Signed Out": "로그 아웃",
    "Signed in successfully": "성공적으로 로그인",
    "Signed out successfully": "성공적으로 로그 아웃",
    "Skipped": "건너 ped",
    "Software as a Service Agreement": "서비스 계약으로서의 소프트웨어",
    "Sorry, you are making too many requests to our servers.": "죄송합니다. 서버에 너무 많은 요청을하고 있습니다.",
    "Sorry, you are not authorized to access this page.": "이 페이지에 액세스 할 권한이 없습니다.",
    "Sorry, your session has expired. Please refresh and try again.": "세션이 만료되었습니다. 새로 고침하고 다시 시도하십시오.",
    "Source": "출처",
    "Spammed": "스팸",
    "Spider": "거미",
    "Spiders": "거미",
    "Start": "스타트",
    "Start Date": "시작일",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Start and end times must be in :time_format format, and are automatically converted to your local timezone.": "시작 및 종료 시간은 : time_format 형식이어야하며 자동으로 현지 시간대로 변환됩니다.",
    "Start your free :trial_days day trial.  No credit card necessary.  No strings attached.": "무료 평가판을 시작하십시오. 신용 카드가 필요하지 않습니다. 첨부 된 문자열이 없습니다.",
    "State is required": "상태는 필수입니다",
    "State should be the two letter abbreviation only rather than ": "상태는 두 글자 약어로만 사용해야합니다.",
    "Status": "지위",
    "Status updated for :name": ": name의 상태가 업데이트되었습니다.",
    "Stored facial recognition removed": "저장된 얼굴 인식이 제거되었습니다.",
    "Street is required": "거리가 필요합니다",
    "Street number is required": "거리 번호가 필요합니다",
    "Stripe ID": "스트라이프 ID",
    "Student": "학생",
    "Student ID": "학생 아이디",
    "Student ID :input has already been used": "학생증 : 입력은 이미 사용되었습니다",
    "Student ID is required": "학생증이 필요합니다",
    "Student added successfully": "학생이 성공적으로 추가되었습니다",
    "Student associations removed": "학생 협회가 삭제되었습니다.",
    "Student information and management": "학생 정보 및 관리",
    "Student removed successfully": "학생이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Student signed in": "로그인 한 학생",
    "Student updated successfully": "학생이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Students are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import students for a different location, change your location from the top-navigation.": "학생은 현재 행정 구역에서보고있는 위치로 가져옵니다. 다른 위치로 학생을 가져 오려면 상단 내비게이션에서 위치를 변경하십시오.",
    "Subject": "제목",
    "Subject name is required": "과목 이름이 필요합니다",
    "Submit Application": "지원서 제출",
    "Submit Payment": "지불 제출",
    "Subscription": "신청",
    "Subscription cancelled successfully": "구독이 성공적으로 취소되었습니다",
    "Subscription created successfully": "구독이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Subscription resumed successfully": "구독이 재개되었습니다",
    "Subscriptions": "구독",
    "Success": "성공",
    "Support": "지원하다",
    "System Management": "시스템 관리",
    "System Updates": "시스템 업데이트",
    "Take a picture of the front of your drivers license": "운전 면허증의 전면 사진을 찍습니다.",
    "Take a picture of yourself": "자신의 사진을 찍어",
    "Tardy List": "지각 목록",
    "Tardy Pass": "타디 패스",
    "Tardy added successfully": "Tardy가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Tardy removed successfully": "지각이 성공적으로 제거되었습니다",
    "Tardy updated successfully": "지각이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Teacher": "선생님",
    "Teacher Name Label": "교사 이름 라벨",
    "Tell us about yourself, and your credentials to log in": "본인 및 로그인 자격 증명에 대해 알려주십시오.",
    "Templates and Requirements": "템플릿 및 요구 사항",
    "Thank You": "감사합니다",
    "Thank you for letting us know!": "알려 주셔서 감사합니다!",
    "Thanks :name, but you are already checked out": "감사합니다 : name, 이미 체크 아웃되었습니다",
    "Thanks for noticing": "알아 주셔서 감사합니다",
    "Thanks for trying out :appname": "시도해 주셔서 감사합니다 : appname",
    "That destination does not belong to you": "그 목적지는 당신의 것이 아닙니다",
    "That destination does not belong to you.": "그 목적지는 당신의 것이 아닙니다.",
    "That email has already been used": "그 이메일은 이미 사용되었습니다",
    "That function does not belong to you": "그 기능은 당신의 것이 아닙니다",
    "That injunction does not belong to you": "그 명령은 당신의 것이 아닙니다",
    "That language is not available.": "해당 언어를 사용할 수 없습니다.",
    "That location does not belong to you.": "그 위치는 귀하의 것이 아닙니다.",
    "That location is not available to you": "해당 위치를 사용할 수 없습니다",
    "That student ID already exists": "해당 학생 ID가 이미 존재합니다",
    "That student does not belong to you": "그 학생은 당신의 것이 아닙니다",
    "That tardy does not belong to you": "그 지각은 당신의 것이 아닙니다",
    "That user does not belong to your organization": "해당 사용자가 조직에 속해 있지 않습니다",
    "That user does not belong to your organization.": "해당 사용자가 조직에 속해 있지 않습니다.",
    "That visitor does not belong to your organization.": "해당 방문자는 귀하의 조직에 속하지 않습니다.",
    "That visitor type does not belong to you.": "해당 방문자 유형은 귀하의 것이 아닙니다.",
    "The CVV number is a 3 or 4 digit security code printed on the front or back of your card.": "CVV 번호는 카드 앞면 또는 뒷면에 인쇄 된 3 자리 또는 4 자리 보안 코드입니다.",
    "The email :input has already been used": "이메일 : 입력이 이미 사용되었습니다",
    "The following volunteer background checks expire on the dates indicated below": "다음과 같은 자원 봉사자 배경 확인은 아래 표시된 날짜에 만료됩니다.",
    "The function end must be after the function begins": "기능 종료는 기능이 시작된 이후 여야합니다.",
    "The function end must be after the function start": "기능 종료는 기능 시작 이후 여야합니다.",
    "The function must end on the same date or after": "기능은 같은 날짜 또는 그 이후에 끝나야합니다",
    "The import must have the following columns": "가져 오기에는 다음 열이 있어야합니다.",
    "The location ID used for external data such as student information systems": "학생 정보 시스템과 같은 외부 데이터에 사용되는 위치 ID",
    "The note is required": "메모가 필요합니다",
    "The page you were looking for could not be found": "찾고 있던 페이지를 찾을 수 없습니다",
    "The product name, meant to be displayable to the customer": "고객에게 표시 할 수있는 제품 이름",
    "The publicly available URL for your volunteer application": "자원 봉사 신청에 공개적으로 사용 가능한 URL",
    "The selected permissions will be applied to users with those roles": "선택된 권한은 해당 역할을 가진 사용자에게 적용됩니다",
    "The visitor is required": "손님이 필요합니다",
    "There are no students to sign out": "로그 아웃 할 학생이 없습니다",
    "These are used for emergencies and sent via email for first responders": "응급 상황에 사용되며 첫 번째 응답자에게 이메일을 통해 전송됩니다.",
    "These credentials do not match our records": "이 자격 증명이 우리의 기록과 일치하지 않습니다",
    "This :type_label has active injunctions.  Please validate their access attempts.": "이 : type_label에는 활성 명령이 있습니다. 액세스 시도를 확인하십시오.",
    "This cannot be undone.": "이 취소 할 수 없습니다.",
    "This is the  initial school to be used for :app_name": "다음에 사용되는 초기 학교입니다. : app_name",
    "This location has been automatically disabled and cannot be enabled without a current subscription": "이 위치는 자동으로 비활성화되었으며 현재 구독 없이는 활성화 할 수 없습니다",
    "This subscription is currently associated with a :card_brand card ending in :card_ending.": "이 구독은 현재 : card_ending으로 끝나는 : card_brand 카드와 연결되어 있습니다.",
    "This user has permission to perform the following actions": "이 사용자는 다음 작업을 수행 할 권한이 있습니다",
    "Time": "시각",
    "Time each day to automatically sign out any signed in visitors": "로그인 한 방문자를 자동으로 로그 아웃하는 시간",
    "Timestamp": "타임 스탬프",
    "Title": "표제",
    "To Enable Two Factor Authentication on your Account": "계정에서 이중 인증을 활성화하려면",
    "Today": "오늘",
    "Token saved": "토큰이 저장되었습니다",
    "Too Many Requests": "너무 많은 요청",
    "Too many faces found": "얼굴이 너무 많습니다",
    "Top Destinations": "인기 여행지",
    "Total Cost": "총 비용",
    "Tour": "순회 공연",
    "Trial Ends": "시험 종료",
    "Triggering :type": "트리거링 : 유형",
    "Two Factor Authentication": "이중 인증",
    "Two Factor Authentication Settings": "이중 인증 설정",
    "Type": "유형",
    "Unable to add date": "날짜를 추가 할 수 없습니다",
    "Unable to add note": "메모를 추가 할 수 없습니다",
    "Unable to add student": "학생을 추가 할 수 없습니다",
    "Unable to associate students": "학생을 연결할 수 없습니다",
    "Unable to associate students with locations": "학생들을 위치와 연결할 수 없습니다",
    "Unable to cancel subscription": "구독을 취소 할 수 없습니다",
    "Unable to change status": "상태를 변경할 수 없습니다",
    "Unable to create destination": "대상을 만들 수 없습니다",
    "Unable to deactivate": "비활성화 할 수 없습니다",
    "Unable to delete preference items": "기본 설정 항목을 삭제할 수 없습니다",
    "Unable to find an email address for that volunteer": "해당 자원 봉사자의 이메일 주소를 찾을 수 없습니다",
    "Unable to find email for volunteer": "자원 봉사자의 이메일을 찾을 수 없습니다",
    "Unable to import": "가져올 수 없습니다",
    "Unable to mark as validated": "검증 된 것으로 표시 할 수 없습니다",
    "Unable to record tardy": "지각을 기록 할 수 없습니다",
    "Unable to remove destination": "대상을 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove function": "기능을 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove injunction": "금지 명령을 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove location": "위치를 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove student": "학생을 삭제할 수 없습니다",
    "Unable to remove tardy": "지각을 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove user": "사용자를 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to remove visitor type": "방문자 유형을 제거 할 수 없습니다",
    "Unable to revalidate": "재확인 할 수 없음",
    "Unable to update destination": "대상을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update function": "기능을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update injunction": "금지 명령을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update location": "위치를 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update notification preferences": "알림 환경 설정을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update preferences": "환경 설정을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update security check": "보안 검사를 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update settings": "설정을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update student": "학생을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update tardy": "지각을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update user": "사용자를 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to update visitor type": "방문자 유형을 업데이트 할 수 없습니다",
    "Unable to upload floor plan": "평면도를 업로드 할 수 없습니다",
    "Unapprove Volunteer": "승인되지 않은 자원 봉사자",
    "Unauthorized": "무단",
    "Unauthorized user change": "무단 사용자 변경",
    "Unidentified visitor": "미확인 방문자",
    "Unknown": "알 수 없는",
    "Unknown location [": "알 수없는 위치 [",
    "Unlimited Devices": "무제한 장치",
    "Unlimited users": "무제한 사용자",
    "Unlimited visitors": "무제한 방문자",
    "Upcoming Invoices": "다가오는 인보이스",
    "Upcoming invoices available for your current usage": "현재 사용량에 대한 향후 송장",
    "Update Additional Features": "추가 기능 업데이트",
    "Update Payment": "결제 업데이트",
    "Update Payment Information": "결제 정보 업데이트",
    "Update Subscription": "구독 업데이트",
    "Update Your Plan": "계획 업데이트",
    "Update your payment information to keep your account in good standing in the event of a card change or re-issue.": "카드 변경 또는 재발급시 계정 상태를 양호하게 유지하려면 결제 정보를 업데이트하십시오.",
    "Updated": "업데이트",
    "Upload": "업로드",
    "Upload CSV File": "CSV 파일 업로드",
    "Upload Floor Plans": "평면도 업로드",
    "Usage based": "사용 기반",
    "Used to customize the navigation icon display": "탐색 아이콘 표시를 사용자 정의하는 데 사용",
    "Used to identify the list imported for later use": "나중에 사용하기 위해 가져온 목록을 식별하는 데 사용",
    "Used to send billing and usage notifications and alerts": "청구 및 사용 알림 및 경고를 보내는 데 사용",
    "User": "사용자",
    "User Details": "사용자 정보",
    "User Settings": "사용자 설정",
    "User information and management": "사용자 정보 및 관리",
    "User is already verified": "사용자는 이미 확인되었습니다",
    "User removed successfully": "사용자가 성공적으로 제거되었습니다",
    "User updated successfully": "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "User verified successfully": "사용자가 성공적으로 확인되었습니다",
    "User will only receive notifications via the selected channels.": "사용자는 선택한 채널을 통해서만 알림을받습니다.",
    "Users": "사용자",
    "Users are able to login to the admin dashboard, as well as check in devices": "사용자는 관리 대시 보드에 로그인하고 장치를 체크인 할 수 있습니다",
    "Users must be assigned to one or more locations.": "사용자는 하나 이상의 위치에 지정되어야합니다.",
    "Users name is required": "사용자 이름이 필요합니다",
    "Valid mobile phone number only, including area code": "지역 번호를 포함한 유효한 휴대 전화 번호 만",
    "Validate": "확인",
    "Validate this check": "이 확인을 확인",
    "Validated": "검증",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소를 확인",
    "Verify the OTP from Google Authenticator Mobile App": "Google OTP 모바일 앱에서 OTP 확인",
    "View All Events": "모든 이벤트보기",
    "View Contract": "계약서보기",
    "View Customers": "고객보기",
    "View Events": "이벤트보기",
    "View Incident": "사건보기",
    "View Incidents": "사건보기",
    "View Injunction": "금지 명령보기",
    "View Injunctions": "금지 명령보기",
    "View Relationships": "관계보기",
    "View Students": "학생보기",
    "View User": "사용자보기",
    "View Visitor": "방문자보기",
    "View Volunteer Profile": "자원 봉사자 프로필보기",
    "View attached visitor": "첨부 된 방문자보기",
    "Viewing Injunction": "금지 명령보기",
    "Visitor": "방문객",
    "Visitor :status successfully": "방문자 : 상태 성공적으로",
    "Visitor After": "이후 방문자",
    "Visitor Badge": "방문자 배지",
    "Visitor Details": "방문자 세부 사항",
    "Visitor Photo": "방문객 사진",
    "Visitor Profiles": "방문자 프로필",
    "Visitor Type": "방문자 유형",
    "Visitor Type Icon": "방문자 유형 아이콘",
    "Visitor Type Label": "방문자 유형 레이블",
    "Visitor Type Management": "방문자 유형 관리",
    "Visitor Types": "방문자 유형",
    "Visitor checked out": "방문자가 체크 아웃했습니다",
    "Visitor date of birth is required": "생년월일이 필요합니다",
    "Visitor type :type created successfully": "방문자 유형 : 유형 작성",
    "Visitor type :type updated successfully": "방문자 유형 : 유형이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Visitor type removed successfully": "방문자 유형이 성공적으로 제거되었습니다",
    "Visitors are imported and are application-wide.  If a list of student IDs is provided in the &quot;Students&quot; column, student-visitor relationships are automatically mapped to existing students if information within the system matches an import record.": "방문자는 가져오고 응용 프로그램 전체에 있습니다. &quot;학생&quot;열에 학생 ID 목록이 제공된 경우 시스템 내 정보가 가져 오기 레코드와 일치하면 학생-방문자 관계가 기존 학생에게 자동으로 매핑됩니다.",
    "Visitors are not removed, however, facial recognition data is erased for all visitors during this process": "방문자는 제거되지 않지만이 프로세스 동안 모든 방문자에 대한 얼굴 인식 데이터가 지워집니다.",
    "Visitors by Destination": "목적지 별 방문자",
    "Visitors will automatically be removed after the above specified duration which is calculated from their first check in date. Leave entry field empty to keep all visitor check in records.": "방문자는 첫 체크인 날짜부터 계산 된 상기 지정된 기간 후에 자동으로 제거됩니다. 모든 방문자 체크인 레코드를 유지하려면 입력 필드를 비워 두십시오.",
    "Visitors with active injunctions will be prohibited from automatic access and from departures without explicit staff interaction.": "적극적인 금지 명령이있는 방문자는 명시적인 직원의 상호 작용없이 자동 액세스 및 출발이 금지됩니다.",
    "Visits": "방문수",
    "Visits by Day": "일별 방문수",
    "Volunteer": "지원자",
    "Volunteer :status": "지원자 : 상태",
    "Volunteer Actions": "자원 봉사 활동",
    "Volunteer Application": "자원 봉사 신청",
    "Volunteer Approval Requirements": "자원 봉사 승인 요구 사항",
    "Volunteer Approved Email": "자원 봉사 승인 이메일",
    "Volunteer Background Recheck Duration": "자원 봉사자 배경 재확인 기간",
    "Volunteer Converted to Visitor": "자원 봉사자가 방문자로 전환",
    "Volunteer Dashboard": "자원 봉사 대시 보드",
    "Volunteer Denied Email": "자원 봉사 거부 이메일",
    "Volunteer Details": "자원 봉사 세부 사항",
    "Volunteer Functions": "자원 봉사 기능",
    "Volunteer Logs": "자원 봉사 기록",
    "Volunteer Settings": "자원 봉사자 설정",
    "Volunteer Sign In": "자원 봉사자 로그인",
    "Volunteer application completed successfully": "자원 봉사 신청 완료",
    "Volunteer approved": "자원 봉사 승인",
    "Volunteer denied": "자원 봉사 거부",
    "Volunteer functions are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import functions for a different location, change your location from the top-navigation.": "자원 봉사 기능은 현재 관리 영역에서보고있는 위치로 가져옵니다. 다른 위치에 대한 기능을 가져 오려면 맨 위 탐색에서 위치를 변경하십시오.",
    "Volunteer information and management": "자원 봉사 정보 및 관리",
    "Volunteer removed successfully": "자원 봉사자가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Volunteer settings updated successfully": "자원 봉사자 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Volunteers may not use check in devices": "자원 봉사자들은 체크인 장치를 사용할 수 없습니다",
    "Volunteers must be assigned to at least one location.  If a volunteer currently exists in the system, they will not be re-imported.": "자원 봉사자들은 최소한 한 곳에서 배정되어야합니다. 자원 봉사자가 현재 시스템에있는 경우 다시 가져올 수 없습니다.",
    "WARNING: ACCESS DENIED": "경고 : 액세스가 거부되었습니다",
    "Warning!": "경고!",
    "Watchlist Checks": "관심 목록 확인",
    "Watchlists": "관심 목록",
    "We didn't recognize you, could you try again?": "우리는 당신을 인식하지 못했습니다, 당신은 다시 시도 할 수 있습니까?",
    "Welcome to :app_name": ": app_name에 오신 것을 환영합니다",
    "Welcome to :app_name!  In order to get started, please select and activate a subscription below, and then create your first location.": ": app_name에 오신 것을 환영합니다! 시작하려면 아래에서 구독을 선택하고 활성화 한 다음 첫 번째 위치를 만드십시오.",
    "What current available functions from the list below are you interested in volunteering for?": "자원 봉사에 관심이있는 아래 목록에서 현재 사용 가능한 기능은 무엇입니까?",
    "What is the name and information for the school district associated with your new account?": "새 계정과 관련된 학군의 이름과 정보는 무엇입니까?",
    "When you click to subscribe to :app_name you\\": "구독을 클릭하면 : app_name you \\",
    "Which function were you volunteering for?": "어떤 기능을 자원 했습니까?",
    "YOB": "신병",
    "Year": "년",
    "Yes": "예",
    "Yes, I understand that this will force all visitors to re-present identification": "예, 이로 인해 모든 방문자가 신분증을 제시해야합니다.",
    "You": "당신",
    "You already have a different location at this address": "이 주소에 이미 다른 위치가 있습니다",
    "You already have a location with this name": "이미이 이름의 위치가 있습니다",
    "You are not authorized to sign out": "로그 아웃 할 권한이 없습니다",
    "You do not have an active subscription to cancel": "취소 할 구독이 없습니다",
    "You do not have any locations available for check in": "체크인 할 수있는 위치가 없습니다",
    "You do not have any students signed out": "로그 아웃 한 학생이 없습니다",
    "You do not have permission to :permission": "권한이 없습니다 : permission",
    "You have already created a location associated with :input": ": input와 (과) 관련된 위치를 이미 만들었습니다",
    "You may also submit support requests from the :link_open Support page :link_close at any time.": ": link_open 지원 페이지 : link_close에서 언제든지 지원 요청을 제출할 수도 있습니다.",
    "You may download the Google Authenticator app for Android :link here :link_close, and for iPhone and iPad :ios_link here :link_close.": "Android : link here : link_close 및 iPhone 및 iPad : ios_link here : link_close 용 Google OTP 앱을 다운로드 할 수 있습니다.",
    "You may not report hours until your application is approved": "신청이 승인 될 때까지 시간을보고하지 못할 수",
    "You must agree to the Saas Agreement before continuing": "계속하기 전에 Saas 계약에 동의해야합니다",
    "You must check the box to agree to the terms": "약관에 동의하려면 확인란을 선택해야합니다",
    "You must check the box to indicate that you have certified your information": "정보를 인증했음을 표시하려면 확인란을 선택해야합니다.",
    "You must confirm that you are aware of the implications of this action prior to continuing": "계속하기 전에이 조치의 의미를 알고 있음을 확인해야합니다",
    "You must indicate the new plan amount, interval, and name": "새로운 계획 금액, 간격 및 이름을 표시해야합니다",
    "You must select or create a subscription plan for this client": "이 클라이언트에 대한 가입 계획을 선택하거나 만들어야합니다",
    "You need at least one destination in order to register a departure": "출발을 등록하려면 하나 이상의 목적지가 필요합니다",
    "You need at least one event in order to register a volunteer": "자원 봉사자를 등록하려면 적어도 하나의 이벤트가 필요합니다",
    "You need at least one location in order to register a departure": "출발을 등록하려면 하나 이상의 위치가 필요합니다",
    "You will be notified when your application has been processed": "신청서가 처리되면 알려드립니다",
    "You will only receive notifications via the selected channels": "선택한 채널을 통해서만 알림을받습니다",
    "Your :app_name account has been created": ": app_name 계정이 생성되었습니다",
    "Your :app_name password has been reset": ": app_name 비밀번호가 재설정되었습니다",
    "Your :appname Volunteer Account has Been Created": "귀하의 : appname 지원자 계정이 생성되었습니다",
    "Your :client_name volunteer application has been received": ": client_name 자원 봉사 신청서가 접수되었습니다",
    "Your Information": "당신의 정보",
    "Your Name": "당신의 이름",
    "Your account currently has :num_locations": "귀하의 계정에는 현재 : num_locations",
    "Your account has been created successfully": "귀하의 계정이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Your account is not active": "귀하의 계정이 활성화되지 않았습니다",
    "Your checkout code is available at the following link:": "결제 코드는 다음 링크에서 확인할 수 있습니다.",
    "Your company\/organization name is required": "회사 \/ 조직 이름이 필요합니다",
    "Your company\/organization phone number is required": "회사 \/ 조직 전화 번호가 필요합니다",
    "Your email verification link will expire in 1 hour": "귀하의 이메일 확인 링크는 1 시간 후에 만료됩니다",
    "Your message is required": "귀하의 메시지가 필요합니다",
    "Your password does not match your account password. Please try again.": "비밀번호가 계정 비밀번호와 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오.",
    "Your password must be at least :length characters": "비밀번호는 : 길이 이상이어야합니다.",
    "Your photo, and the photo on your ID do not appear to match": "사진과 ID의 사진이 일치하지 않는 것 같습니다",
    "Your sign in code is available at the following link:": "로그인 코드는 다음 링크에서 제공됩니다.",
    "Your subscription was cancelled effective": "가입이 취소되었습니다",
    "Your trial period will expire in :duration": "평가판 기간은 다음 기간으로 만료됩니다.",
    "Your volunteer account with :client has been created successfully.": ": client로 귀하의 자원 봉사 계정이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Your volunteer application has been approved": "귀하의 자원 봉사 신청이 승인되었습니다",
    "Your volunteer application has been denied": "귀하의 자원 봉사 신청이 거부되었습니다",
    "Your volunteer application is pending.": "자원 봉사 신청이 보류 중입니다.",
    "Zip": "지퍼",
    "Zip code": "우편 번호",
    "Zip code is required": "우편 번호가 필요합니다",
    "Zip code must be 5 digits": "우편 번호는 5 자리 여야합니다",
    "Zip code must be a number": "우편 번호는 숫자 여야합니다",
    "ago": "전에, 먼저, 현재 기준 그 시간 직전에 일어난 일",
    "associated successfully": "성공적으로 연결",
    "click here to add a new student": "새로운 학생을 추가하려면 여기를 클릭하십시오",
    "click here to request another": "다른 요청하려면 여기를 클릭하십시오",
    "day": "일",
    "here": "이리",
    "hour": "시",
    "hours": "시간",
    "i.e. Reason for Absence \/ Tardy": "즉 결석 사유 \/ 지각",
    "i.e. Student Name, Resident Name": "즉, 학생 이름, 주민 이름",
    "minute": "분",
    "month": "달",
    "optional": "선택 과목",
    "pending_volunteers": "pending_volunteers",
    "second": "둘째",
    "signout_name_label": "signout_name_label",
    "signout_reason_label": "signout_reason_label",
    "type": "유형",
    "visitor": "방문객",
    "visitors": "방문자",
    "visits": "방문",
    "volunteer": "지원자",
    "volunteer_hours": "자원 봉사 시간",
    "volunteers": "지원자",
    "we will fix it right up and have things back to normal soon": "우리는 그것을 바로 고치고 곧 정상적인 상태로 되돌릴 것입니다.",
    "which will be included in your subscription": "구독에 포함됩니다"
}
